有大學唔讀 走去做實況?

小弟去左英國讀書, 今年本身係FINAL YEAR, 但係因為一啲情緒問題而成年冇番學.

屌,讀唔撚到都要搵啲野做, 所以決定用呢一年gap year 去try hard 做呢個streaming.

小弟玩o嘅game係連登唔係太受歡迎嘅FORTNITE, 實況主要講英文.

我係STREAMING嘅經驗尚淺, 歡迎大家大大力地屌我

得閒嘅話可以入黎吹下水,Say個HI,交流下

小弟一生第一條嘅YOUTUBE VIDEO:

twitch:

垃圾

ooooohhhhh my goooooooood

好撚型呀

On9仔

笑4

你個死人樣好撚毒

睇左一分鐘頂唔順熜左
OH MY GOD

唔好發明星夢啦 讀好D書啦好嘛

會窮

我都俾班鬼佬同學拉左落坑，日日打到天昏地暗
樓主打得好勁
屌講起就好想玩，不過要考final

你係中文論壇宣傳
但係講英文實況
姐係咩玩法
咁點解唔係去返英文論壇做宣傳仲合適？
夜啦 夠鐘收下皮先

咁我應該做啲咩先唔係垃圾 可唔可以指教下

上開連登有感情 預左俾人屌到仆街 但係多謝ching意見 應去英文論壇PROMOTE

以連登仔嘅思想就係讀完大學之後一世打份牛工

醫返好個病先

有冇人話你個樣好似地獄教車師傅

完全冇發明星夢 只係覺得STREAMING好玩就去做,

起碼好過偷呃拐騙

利申唔睇人打機

屌你老味呀

Oh my god!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你除咗omg仲會講咩
睇streaming兩樣嘢, 一係技術, 一係講鳩嘢, 你兩樣都冇.

去打工算啦, 嘥鳩哂老豆老母啲錢

streaming 同所有野都係一樣, 我只係一個新手, 好多野都需要改善, 咁咪練習囉, 我都係慢慢學緊野姐.

多謝CHING意見

係香港地係咪得打工呢條出路?

果排未訓醒

傻撚左個鼻?

你要搞清楚
唔係因為唔想打工, 所以我行第條路
而係因為我有打工以外嘅能力, 所以我行第條路

咁係逃避, 唔係進取.

祝你搵到第條出路

好心唔好出樣

同意
只係出聲好好多應該

儲緊錢去整容

我唔係好明你嘅logic.
你好似唔係答緊我對上問果條問題

唔係 但你一定係

1分鐘講既野都唔個有冇5句
淨係識oh my god oh my god
晒我時間

成個弱智仔咁

有大學唔讀 on9

咪係 你玩FORTNITE 咁你應該有留意NINJA架啦
佢有講過做實況唔係一世 學歷先係
哂撚左你屋企人D錢 又哂自己時間

呀豬呀狗都直播打機

人哋比意見你
你又唔聽 唔接受
一味覺得人哋踩緊你
事實上你真係唔適合
直播呢啲嘢講天分
唔係你練就練到好睇
練係會幫人由50變100
你係10 點練都係去到50

本身你做自己鍾意做嘅嘢
覺得開心 係冇問題
但係你覆人嘅語氣
唔覺得你係隨心做直播
似想人認同你多啲

BTW 本身你講到全程講英文仲諗住入去J下
點知全程Oh my god
0內容
學上面巴打話齋
直播呢啲一係睇技術 一係聽下人鳩講
不如試下講啲有意義嘅嘢？

實況係一樣好難成功嘅事
試下無壞
記住若果唔得就唔好勉強
呢行好講運
好講自己有冇觀眾緣
之前聽nadeshot講都話冇一個方法可以保證你個台會有人睇
點都好 祝你好運

有自信係好事

揀連登宣傳咁睇唔開
坦白講 雖然上面d人把口就唔多留情面 但真係又唔話得佢地錯
你條片不過不失啦 但咁先最大獲 因為實在冇乜嘢吸引
見你都係同fd玩 自己圍內開開心心打下機算啦

唔返學仲留到係英國? 應該一早要收信出境

技術無問題 不過你講既英文唔知去左邊 可以試下9up帶翻起個氣氛
利申:飛住睇 淨係聽到背景音樂

多啲同觀眾交流，仲有冇玩其他game
如果csgo我都會留意下
仲有最好打機有啲技術同埋觀念，令觀眾都可以學到野
btw 加油

英國邊到

大佬呀 你出左自信乜撚都冇 點實況呀

仲有表情有啲浮誇
咩oh my god睇到有啲反感

逃避讀書就逃避啦
有情緒問題讀唔到書 但係有情緒問題打到機
真係唔好發咁多明星夢啦
自己幫自己整highlights 柒撚到

敗家仔

你老豆老母 捱生捱死 供你條閪仔過外國讀書
你老味喺到講啲乜撚野 情緒問題
所謂既「gap year」
好心你咁撚大個人 就唔好咁撚柒啦

Btw 平心而論 和平理性非暴力
以內容黎講 你條片除左oh my god 仲有啲咩
你覺得有冇人會睇你直播兩個鐘講oh my god
我叫siri講比我聽唔撚好？

有張砂紙有退路
無砂紙就無退路

再者 你無streamer擁有嘅特質
1.靚
呢樣無喇 唔洗多講
2.鳩
有嘅 不過係戅鳩到唔想睇你嗰隻
你句omg真係好撚煩+造出嚟
3.一班/位同你一齊癲嘅癲隊友
睇唔到有
畀個例子你：ZF Cyanide & sovietwomble
4.技術
都算有 但無咩賣點
咁多職業選手點解我要睇你？

樓主如果真係想行呢條路 首先改撚咗你個名先
叫乜jai乜jai已經輸一半 除咗ming仔

同埋諗下你嘅stream應該有啲咩特點
例如互動 玩玩下啲subscriber可以比指令你嗰啲
加油啦 英文市場好大 一定大過廣東話先
分唔分到係另外一回事喇

最後 做streamer唔係打機 係做show 做小丑

有外表問題所以有情緒問題
得罪講句你做streaming唔講野 又唔係shroud果啲特別勁
我不如自己玩

淨係講oh my god
咁樣就叫用英文做實況

借刀味濃

直播就直播啦 實你老母況呀

樓主啲對答全部都係比藉口自己顯得自己好似唔差咁

樓主做多幾年應該會發達，發唔到都係班連登仔既錯唔睇你啲片

究竟點樣散彈互換連射得勁快？

樓豬加油

屌你個樣成個李獻計咁

佢係oh my 吉

Fortnite 好玩

唉 依家遊戲害惡細佬
乜鳩esport呃小朋友唔讀書唔運動 坐成日打機

支持樓主
中立啲睇
佢個台做得好咪得

我地做乜要下理佢乜原因唔讀書

我地好中意讀書咩

講野好撚似劉馬車

鳩up方面可以參考下drdisrespect

Gap year 都要俾少部分學費架喎（我嗰個間係）
讀埋最後一年先試丫嘛

有啲野唔係你努力就會成功

你技術又唔係最好 又唔係大波靚女

你有咩特別出眾? 咁多人直播我做咩要睇你?

你仲要諗住直播搵食 憑咩?

唔係想踩低你 不過都係腳踏實地把啦

如果佢做到紅心A既級數。佢都未必搵到食啦。
咁大個仔佢自由。佢個台唔好睇都我地都無視佢啦

唔知你嘅情緒問題係乜嘢

但係拍片就算有幾多人鍾意都好
都一定會有人唔鍾意

你要有心理準備
要睇吓自己承唔承受到咁大嘅壓力

英國撚lm

英文咁廢又詞窮學乜人做實況
成條片就oh oh oh oh my god yeah都唔知你喺到做乜9

樓主一定係電莖既明日之星

最撚憎人宣傳，屌你老母

講真你無一樣野吸引到人去睇你
樣你無 搞笑你又無 係技術好少少 不過我睇技術既去睇ninja 唔撚好？

樓主加油

你咩意思
當連登仔唔識英文？

雖然樓主冇咩特別出色嘅地方 不過肯開個台已經勇氣可嘉
萬事起頭難 點解你淨係oh my god...可能係因為你太focus講唔到野 靠死左先可以講句

試下自己搵啲單機 休閒少少嘅遊戲
唔使一定開台播 當自己練習講住野玩咁都得

仲有睇樓主成日比好多籍口自己 虛心啲接受大家嘅意見
例如人地話你樣衰 唔好話未訓醒 又去整容咁 下次執正 訓醒先開台
話你似教車師傅就屌返人 冇人鍾意睇人同觀眾鬧交
所以到時學下自嘲又好將佢變賣點又好 一笑置之

利申：想過開台 不過我連技術都冇 轉數又慢 所以放棄左...真係好似上面巴打咁講 係場show黎

Ohhhhhh my god

有朋友開台係1條友打機
側邊坐成班frd喺到吹水
咁樣開台可能會冇咁悶 樓主可以試下

留學咁耐剩係識oh my 吉，見你同啲鬼佬冇乜對答
標題加英國留學會威啲?做乜9

好柒呀

傻系

樓主幾好 是但撚個情緒問題話停就停一年 你屋企有咁既條件比你去浪費 咁你咪慢慢去發展囉 357年之後或者會得呢

btw
樓豬都打得幾好

飛住睇咗樓主直播
互動多啲會比較好

始終香港好著重娛樂性

希望樓主呢年堅持落去
有勇氣去做streamer嘅人唔多
唔好比人一兩句說話影響到

加油

我就唔打機既 果次撳咗入個美國仔channel 打pubg
佢鳩噏好笑到吸引到我繼續睇
技術冇樣冇內容冇
憑咩

係咪借刀

點解講講下英文又有普通話 到底想比咩人睇？

喂我屌
條片剪過黎 精選集黎都咁撚悶 靜係oh my god
睇直播真係頂唔順
行搞笑靚仔就收硬皮架啦
如果樓豬覺得你d kills 真係咁oh my god既
不如以技術吸引人吧啦

唔想讀咪quit u返香港囉
仲要曬老豆老母錢黎做啲on9嘢
加上咁樣懶開之後要讀返書/做嘢會好辛苦

唔知佢target audience係咩人
鬼佬咁多人做打機live 大把有技術又搞笑又靚仔嘅
點解要睇佢係度omg omg
想aim 香港人market嘅你又要講英文
成件事真係on撚9

讀好書先再諗 唔洗咁快FT STREAM先

好撚柒好撚尷尬
仲咁有自信
做返d野
孝敬下老豆老母可以送你個on9出外國讀書啦

有夢想係好事 留名支持

樓主

個個連登仔都反你，睇黎你有機會紅
加油

Makes me cringe

Beepbeepbeep

OMG

唔係唔鼓勵你，屌你睇撚左成分鐘你淨係係度omg，做直播最重要係把口，唔係要好叻，最起碼可以一路打機一路不停講，你完全冇，點做直播？你想邊個睇？定你睇開嘅streamer都係咁on9？樓上叫你去打工、讀好啲書先，你串返人淨係識打工？咁撚串就咪問人意見啦

直播台上到熱門 已經離出名唔遠

開直播 最重要係搵到自己既目標觀眾
就好似你叫一班唔識英文既去睇英文台
佢又點會理你？

我個人建議你可以先試係你隻game既討論平台果到推介下你自己
其次，我睇咗你台一陣發現有幾點可以改善
係講野果到就要小心冷場，同重複OMG太多次，有口頭禪係冇問題。但係你要知道唔係個個觀眾都識讀心，可能有啲人唔知你OMG緊啲咩野。你可以試下打緊果陣分析下戰況，有時候可以troll 下，再唔係搵多個朋友同你一齊打。

利申：2012 開始開台 到2018 都冇人睇 所以上邊既野係廢既

OH MY GODDDDD
真係好撚柒
你冇料就算鳩數啦
英文又唔好 講又講唔到 返去讀書啦
情緒有問題咪又係籍口
垃鳩圾

雖然係兩登宣傳YouTube 都係原罪嚟
不過樓主你講嘢真係唔多掂 諗下方法改善下
加油

你咁撚樣
我見到都有情緒病

入黎之前以為係去做新聞 直播咪直播

支持樓主繼續做

我想睇你仆街個樣

樓豬已深潛

開台打機果d全部都係垃圾 不務正業
仲要玩埋d垃圾game

依家靠直播打機月入幾多，俾幾多家用？預計自己兩年後搵幾多？

地獄教車師傅：oh my god
哂氣啦 一尾oh my god
就算英文game 鬼佬都唔撚睇你啦

收皮啦

返去讀書啦
呢條路會窮一世 憑你咁既口才 尊容

唔講以為睇緊鬼佬av
剩係識omg

未潛 仲Mon緊個POST , 有好多意見所以仲慢慢諗緊同吸收緊.

笑撚死

連登係一個好好既EQ訓練場
樓主你加油

有乜好mon
講真 老豆老母比錢你讀書你就話情緒有問題所以唔讀
打機又唔會有情緒問題?
因為你純粹唔想讀書姐
你做直播主又唔係靚仔 講野又無內涵 又無技術
同個廢物有咩分別?
之前有清講你只係唔想打工而唔係有打工以外既能力
你又要串柒柒咁
唔想打工咪認左佢囉 你條廢柴哂完屋企人錢之後諗住點?
繼續逃避責任 ? 我同你講 你做直播主一定唔會成功 悶到咁邊有人睇你 小學生睇笑波子都唔睇你條廢物啦 到呢一年完左衰左仲有咩方法去逃避現實?
一係死左佢 就唔駛再諗生活問題
一係腳踏實地面對現實
達哥開台都要返工 都起碼讀完大學有返咁上下墨水
要聽你oh my god 我不如睇av啦
起碼人地有波我睇

李獻計講野仲有內容過樓主

樓主加油，post埋去外國forum 推介下吧

樓主講得好岩呀，我覺得你好似一個網絡紅人呀
大家好，我叫呀輝～

多謝咁多位CHING嘅留言

小弟做左條片去回應大家嘅意見

小弟依家就會開陣台 歡迎各位CHING 繼續討論

你d英文聽到好撚尷尬

都唔明你堅持乜
難聽啲講
你小學fans都唔會儲到
一黎你唔好笑 二黎你唔聽人講
你唔靚仔本身已經倒米
仲要串柒柒我寫包單你等收皮

食屎啦 睇你打機比錢你賺啊？ 我地就做到隻狗咁 點解要睇你

其實佢打到入英文市場仲好搵

鬼佬點會睇佢
又唔係勁又唔係好笑仲要係華人

支持 咩u?

雖然我無玩過哩隻game
但香港地可以做到自己想做既野都好難得
加油
btw有無玩下csgo

又用情緒黎做藉口黎逃避
一唔掂就話自己情緒，之後比藉口自己係咁打機，唔諗解決方法，想靠打機揾班傻仔錢

好似識你 住大埔？

喺香港地算吧啦你

其實不如搵個3d 動漫model 所virtual YouTuber 好似吸引d

冇口才冇技術冇樣，你冇架喇

淨係識oh my god 柒撚到震

可唔可以講下有咩原因令你情緒有問題

本身無 開左呢個POST有

一係唔好撚去英國,去撚左就讀啦屌你
冇人話讀緊書唔可以拍片嫁喎

屌你地，只係唔抵得樓豬有得去外國讀書炸嘛
扮撚晒正義咁，乜撚野"唔好晒你父母錢"喎，收皮啦屌

一定係唔抵得樓豬去英國讀到final year唔讀之後打機開直播啦

個重點係葡萄佢有錢留學

留學唔洗好多錢姐 而且就算錢多都唔係咁浪費啦 做佢父母真係慘 打份工俾個仔9 fing